香港人炒車功力真係世界第一

直路自炒
聽聞仲係屯赤第一炒

個車牌抽獎抽返黎

竟然係管道自炒
真係犀鳩利
仲以為個迴旋處俾人破處添

一係抽返嚟
一係喺機舖考返嚟

weekend driver

可能掛住睇隧道新景觀

我都估會係迴旋處/皇珠路出事先

對唔住香港腳發作

應該同尋日林鄭挖咗粒鼻屎扔落哋下有關

長撚到訓著左

撞擊測試
試下條隧道硬唔硬淨

你真係炒車
架車未開龍前特登塞住阻開龍

第一炒，你估易架

壓力測試

原來系甘

你點影的

Dumbass driver

lm

我都打緊呢句

開光

做緊救援實習呀
唔係炒車

個個當自己係拓海揸架錢七飛車